有無人讀過hkit？

想問下呢間野好唔好？

點解唔讀其他?
for做嘢 ive
for升學 hkcc hkuspace cccu

聽講呢間野校風資源都好好
又好易升上degree 做大學生

邊到聽返黎

做左慈母既朋友

毅進仔

hkNOit

屌 以為認真問 原來假膠

同埋好多間分校，番學方便，最大優勢

真心，真過珍珠
禾自問英文廢，想搵間英文肥佬都pass到又prestigious, well recognized 既學校讀，一嘗帶四方帽入大公司做既心願

有fd讀過
佢一條龍上埋英國top up
而家做緊某大公司programmer

入機管局做大粒野都有聽講

幾年前係度讀過毅進
英文係係鬼佬教

push

咁正?

ive好過啦

不如ive升thei啦

ive設施咁差
聽講好多屋邨都有分校hkit
訓醒著對拖鞋落去番學，正到

Hkit有冇中文名

香港科技專上書院的課程主任朱先生表示，到場查詢紀律部隊課程的同學人數與以往相比沒有大變化，而且不擔心網上言論會影響毅進課程的形象。

咁叫差？hkit仲差喎

利申：前職員

你教過?

無教過 做其他位

係到讀過毅進，今年9月準備讀碩士

一定係毅進老師啟蒙到你

無，毅進無學過野，但玩得好開心，HD先開始讀下書，雖然都係垃圾。其實有錢讀到博士都得，根本唔難合格，我覺得同毅進一樣咁易合格，只係你有無咁的恆心去做哂d功課

hkit又擴充了
又開多間分校

係，割佩煩都係博士

黃大仙又開多間

細到仆街
細過補習社

毅進中心間間都細，CSW叫做大少少有一層。

集中整一間大centre咪得囉。。。。

以前西半山大少少，但而家深水埗得3層，Degree同Asso都係啱啱好。

垃圾黎

打到咁散，設施完全唔夠。

深水埗集中3層，一樣唔夠

最近冇做定冇做好耐

你係員工?

好似ou lipace咁上下乜都夠啦

我驚自爆

荔景好似有6層，人地campus又冇咁多人用

lipace係葵興kcc

荔景嗰座唔係OU咩？我今日坐車先經過一次